日本都係鳩下鳩下 確診第4宗武漢肺炎

反而北韓同菲律賓呢D唔算大國既就識封關

大愛

日本確診第4宗個案 安倍晉三宣布包機從武漢撤僑 (19:31)

人地已經撤僑啦喎

香港就話殖民政府所以唔會保護市民
日本政府都反應慢到咁 真係鄧日本人擔心

$$$$ 問題

日本驚煩到人 所以唔封
仲送口罩比大陸人
奴性心態湧到上頸

日本一早比大陸人侵佔左啦
(呢件應該係住日本的大陸狗

黑心口罩黎架wo

奶共